[痴哂線] 佛教善德英文中學副校長王希賢喺學校想打學生

好彩其他老師阻止佢
如果唔係呢間band 1 學生一定唔敢還手，比人打到爆哂血都唔還手
香港學生實在太乖

推到呢個前副校長仆街
點解做老師可以郁手?

正皮推推推

同學仔還手吧

推

推到齊人裝修母校

成年嘅要救呢班中學生手足

打撚柒佢

等我地等Wong Sir放學，了解下佢

cls 為人師表喎

快啲爆血管

接佢放工

一定要還拖

721 831 101 1111

Push

善德校長不嬲都好黃架
老師都好好
點解會俾一個前副校搞到咁

為人師表...勁

呢個時勢仲使講身份
歡迎唔同政見可以開打/私了

如來神掌第一招: 佛光初現

係 校長好好

老豆搵仔

推到佢爆血管

乜咁激動呀

前副校？比人凳返落黎？

前副校仲喺度返工即係校長？

推爆

前副校？發生過咩事變左前副校

香港佛教聯合會 = 支共分部

突然打出一招佛門掌法: 我佛你!!

葵盛圍十一間中學去接放學啦

佢打完咪打番佢，睇下邊個大獲啲

為人師表可以咁嘅咩

拉入青山，有mental problem

善德校長好黃，同條校裙一樣咁黃
出個咁嘅副校真係不幸

打學生?
痴左線

真心要接放工

黑衫miss

藍希賢而家縮撚左去staff room，死撚左咁，是咪社工輔導緊條友，浪費資源

DLLM死教畜

成頭白髮 幾時爆血管

689可以搞到人辭職
無理由呢條打學生既仆街有得留任
投訴

賤人垃圾教畜

求下大家一人一罐咖啡啦 好唔好

唔可以主動攻擊

家門不幸

推到佢仆街
打鳩學生食屎狗

垃圾廢佬

721
811
831

哇 為人師表？

爆血管

廢老快d爆血管死撚咗佢啦

難得
好多教育界老個d都好藍

個先生做乜鳩，戴面具有乜問題先

佛教....教打人？

呢啲廢老唔死都無撚用

推
教蓄

點解仲要比人拾

藍絲教畜

屌你老母廢老又恰學生，出黎同我隻抽

收皮，打撚埋你

舊生表示憤怒

佢夠打咩？

Tui

係個學生識禮 自己識得克制咋

唔需要成間學校裝 起碼其他老師有拉住佢 裝佢架benz啦

垃圾教畜
獸面獸心

呢啲頭髮都白哂唔洗神獸，佢日日戴面具係佢面前行，佢快過中共倒台

為人師表喎 白頭佬笑撚死人 睇住爆血管

搞到佢無左份工先啦

善德學生太乖啦

有勇氣戴面具，無勇氣去還手

做埋今年就退休先退落嚟

垃圾副校 郁手郁腳 點教學生呀

push

多謝副校長為學生上重要一課

善德人表示全校都好黃到連校服都係黃，都竟然有呢啲藍色渣滓

舊生返去做野

個樣都就退休 副校咁高人工仲咁搏命奶共

CLS

副校係咪都係信佛？一d都唔向善
踢佢出校啦

咁撚老睇撚住心臟病

仲佛教喎

為人師表喎

推
教畜

唔理咩教育程度嘅藍絲廢老
都係好鐘意用打鳩人
仲好意思成日屌鳩手足暴力

啲廢老教師……鶳喇

召喚神獸

女同學嘅校服仲黃到條蕉咁

同校服一樣黃

大家唔好怪黑警

佢都係想殺一儆百姐！

推爆推爆

Cls

前？唔係應該無牙老虎
其他同學仔上前一步support
唔係要細路用暴力 但要俾到壓力佢

為老不尊，點為人師表啊，收皮啦，推到佢仆街

如果佢自己爆血管係咪入唔到人數

希叔一早退休就唔洗搞到咁啦

武裝起義，推翻黑警

等等，校長OK架喎
副校長唔等於學校

食屎啦 垃圾副校 打學生

教畜

事實證明
band 1嘅學生 唔一定有 band 1嘅老師

係囉做乜撚野
唔係戴個面具就發癲掛

係囉我記得呢間個校長係黃架喎

好彩有班老師阻止咋
仆街啦屌你老母
做老師做到你咁仆街既
打學生都有

點解唔比佢打呀屌
一出手即刻圍鳩佢

仲有邊個？可唔可以篤哂出黎？

年紀咁大都控制唔到自己情緒
激動到好似學生殺撚左佢全家咁

Cls!!

瘋狗症發作

喂大佬呀
不嬲私了就係講緊當對家作勢打人
甚至有武器
先至可以做嘢㗎啦
唔係對家稍有微言就打㗎
咁總有一次會傷及無辜

btw呢個副校打得
因為佢郁手先

又一教畜 邊個俾權力佢打人啊 垃圾校長

轉頭搵學校 email
Cc 埋教育局

何滿添有受過訪，個人認為只係中立，有少少偏黃 (類似輕輕遣責政府，同埋話要去了解後生仔)，不過其實已經好難得，有幾多個校長夠膽講人話

校長其實好好 唔關佢事

前副校長
仲出現黎做咩

舊生留名

屌

講私了講得輕鬆 出到去個個黑衫黑衫 蒙哂臉就緊係唔知你邊個
係學校有哂記錄 邊一級邊一個人有份參與罷課
再係個一堆人入面搵 實搵到你
我建議放學換衫係門口私了

屌你老母副校長喎？
以後打人就話係副校長教嘅

黃曉雯又係仆街黎

不過唔知佢咩政治立場

向教育局投訴埋

原來教育制度真係出咗問題，cls 副校長喎

所有企係政權方既都係我地既敵人，通通要殺

老師喎副校喎

希叔一直都藍

推

死教束

善德人表示can confirm
我以前果班真心32個人個個黃, 連個呀sir都黃

甴近平

你係咪好抑鬱

打唔係問題 但有班學生冇後果打 只有放學換衫打
運動衫分哂社 紅黃綠咁 想學校搵返個班人出黎
交俾警方？
放學換哂黑衫先打啦

個時雨傘佢受訪完善德個網仲要比網軍DDOS攻擊
本身個所謂學校官網就無用
班支那仔真係弱智㗎

死廢老

接放學啦
怕佢比人私了
一齊保護前副校人身安全

學文革咁, 學生綁起佢拉出去鬥啦

垃圾 咁ge人都做到副校 公平咩

推 學生都要識反抗

反抗 唔一定還手
擺課 靜坐 令到學校正視問題

已send

跟進 已離校去醫院

pushhhh到佢冇副校長做

呢 D 就係香港老一輩既師表
軍法式教育，自己大晒

689幾時去信教協譴責下呢位暴徒副校長？

唔係明智做法
校長係支持緊學生
搞佢架車好啦

wtf

佢條仆街係想引學生出手，一掂佢即瞓低入醫院。明天藍報：暴徒學生打到教師入院。

嘩，幾十歲人都唔撚化

老師都認同用暴力 講道理晒氣

想知ig 點back up,呢啲畜牲一定要連退休金都冇埋，臨老無埋棺材本

對啲廢老唔值得

希叔收皮未

有道理！

fb share句野要炒
我唔明點解呢個想打學生可以唔釘牌

離開咗一段時間，點解係前

廢老都做到副校
咩世界

淨係記得佢對啲成績唔好嘅學生勁差，又睇唔起佢地

佢做左啲咩藍嘅嘢？

推到廢老希賢爆血管

王希賢係舊制教師，有長糧
大家一齊推爆佢搞到佢俾人炒斷佢長糧
祝佢晚年長命百歲

屌食屎啦

好痴線

無問題 岩岩上左官網見到有學校電郵同電話
大家今日得閒既咪打電話去同學校談下心

不推文推

黃希賢你今次上硬阿仔搵老豆老母

推
為人師表唔撚配

政治唔係教出黎架弱智
香港教育不嬲liberal thinking, critical thinking
學生自己去判斷架仆街
唔好搞衰香港啦廢老

似佢性格，以前都俾佢針對過

嬲就一齊send email

信佛陀都咁

聽講就黎榮休 係時候賀賀佢

cls

前副校 即係轉咗職位做 校長 教師 ？
定係己經冇職位喺呢間學校 只係路人身份

Lion bird

校友留名

推爆佢
教育工作者喎，毫無修養
天下廢佬一樣藍

Send jor to EDB already

Pish

Cls
佢以為自己仲活係幾廿年前
可以體罰學生

垃圾人渣！

苦主路過 我以前都比佢針過 仲搞到我有情緒病 不過好番了

一齊sd email投訴

垃圾王希賢乞人憎到死
仲有個黃曉雯藍到不得了，好似係警嫂

曱近平。

好彩冇俾佢教過
不過我成績都唔好，佢嗰陣對我都好串

打學生WTF

乜咁癲

好彩果陣中文唔算太太太差
如果唔係高中唔知點過

推推推

以前傳係海關

Port比教育局？

屌你老母

信佛都可以咁樣行惡
死咗一定落地獄

以前比呢條友教通識

其實早排佢已經試過干預校內靜坐活動，然後關注組同校長夾過，舊生都出過post提醒佢地，估唔到今日又發癲

最新消息:

學校應成左條友會出黎道歉，但係而家無出黎仲揸車走埋

依家啲藍絲真喺好暴力

找屎

痴撚線廢老

info@eclass.bstc.edu.hk

投訴貴校副校長企圖傷害學生一事

何校長道鑒：

網上流傳一條 貴校副校長王希賢於學校範圍內意圖攻擊戴上面具的學生的短片，片段網址如下：

從影片可見，該名副校長情緒激動，企圖對學生動粗，完全無法控制自己的情緒，需由其他職員強行制止其粗暴行為。

身為一名成年人，尤其貴為副校長的師長，有責任以身作則，培養學生良好的品德，不論何時何事，均應保持老師的職業操守。然而，該名副校不但被個人情緒衝昏頭腦，更把爭執訴諸暴力應對。

該名副校的無理、魯莽行徑顯示其已喪失作為人師的資格，請 貴校嚴正調查事件，對失職的副校長問責並處分。

一名香港市民謹啟

王希賢

大家喺條街見到佢自已識Do

一副就黎失禁嘅樣

屌呢條廢老藍撚到仆街 搞9師弟妹

垃圾

老師？

屌你老母又一條垃圾
十幾歲後生控制eq都好過你
唔死仲係到獻世？

除非你成績好，如果唔係實好串咁對你

哦副校長教人打學生丫

仲點為人師表丫？1個月成7皮幾人工，就係返學校教人打學生丫？！

On9 打學生都做得出？

識還拖未？ 大個未？

我佛慈悲為懷定必超渡眾生

黃曉雯一樣係垃圾黎

黃曉雯條仆街仲係咁叫人上去

睇怕退休金都唔想要

推爆佢，等佢冇退休金

推推 咪淨係負皮啦，做下野

舊生表示校長好黃，要搞就唔該搞片中人就好，唔好禍及無辜

以前見佢只係覺得佢傻下傻下

係唔係有咩誤會，以前俾佢教過覺得佢幾好人
利申18grad

好似就嚟中風咁

前副校

都可以專登番學校蝦蝦霸霸㗎咩
好無恥

老而不

同學仔 反抗呀

藍希賢都係一樣
當年chem佢教，有野唔識問佢佢唔撚答，成績好果啲問佢野就勁熱心

會唔會有師兄組隊接放學？

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、有能力有決心的手足。
如果搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值!

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

聽講今日走左

全校一齊反佢 激死佢啦

寫信去教育局

叫mic call佢出黎

個miss好似姓林

佢今晚點走

廢柴教畜

我成績好 佢都對我好串..

笑面虎

佢揸車 撞出去

善德加油
小心呢條賤種會秋後算帳

走左啦 唔道歉啦

前副校長嚟喎

人壞左

關物體咩事?

副校大撚哂呀！再郁手郁腳還拖

垃圾教畜

藍曉雯都係幫兇
不斷打壓學校裡面嘅活動

係咪林曉蕾 但仲係咁後生咩？

唔好呀
校長好支持學生
對於罷課或靜坐活動都俾左好大自由度
係個別老師嘅問題

頭先經過善德 班學生話個王希賢已經走左

我個腦都係彈左呢個名出黎
同十幾年前無分別 keep得好好

仲有藍曉雯

身為善德人，估唔到善德會出現老師想打學生嘅事，幾年前雨傘運動都無試過，大家都互相尊重，希望今次唔會令何校長太難做

佢都有打壓

上網嬲都冇用
自稱和理非都可以去教育局做到好多野
齊齊開file 啦

諗起one piece變佛果件海軍黑警

好擔心副校長安全 希望有人會襯佢放工 保護佢放工啦

條友教開chem，咁藍底，但佢舊老細何校長係深黃，叫去教導下佢地啦﹗

仆街啦你
人地結咗婚有小朋友 ga la

條條友好陰濕

仆街，推死佢

有咩問題

佢老公好似係死黑警呢嫁

係

輕輕一pish!

pish!

典算呀，又多左8萬幾人知道藍希賢惡行

教畜~!

以前扮野話個老公係警司
之後比人揭發原來係散仔

為人師表揀個散仔
乜面都冇曬

當年佢係Chem Wong 的時候， 教書已麻麻地。 今日喝斥BSTC師弟， 仲想出手打人 ， 根本冇資格為人師表。

佢自己都做訓到老師啦
夾晒

我俾 miss Lam 林曉蕾教過， 超級好老師。

講起藍曉雯，最記得佢係禮堂集會之後留住全級學生，然後串我哋係井底之蛙，激嬲勁多人。應該得我果屆知呢件事。

你成績一定好好

咪撚on9啦 佢黃？偽黃就有份 一開始9月頭佢都唔比班學生搞人鏈個d 係見間間都搞 得佢唔搞先批咋

我成日覺得校長係偽君子。